［自求多福］HA Secret又踢爆 陳無恥話‘隔離病房只係用咗6-7成’，‘可以加多一千張床’，全部係鳩噏

e家隔離病房，好多已經一房3床，企一個人都郁唔到，班高層就算唔落嚟睇，cctv 都睇到，離晒地，係咪想D前線罷工

最大問題係啲醫護放棄自己專業
加床違反晒守則仲繼續做？ on9架？